indiegogo依部滑版車抵唔抵屌 USD499

好似好正
已經係成品一至兩星期ship

可能會比差佬周

但香港上街踩犯法？

我依家見好多人企係個單輪上面係咪都犯法

單車徑成日見

會捉你
因為係電動車
但你去機電署問佢會彈你去運輸署，之後又彈你去警察
係咁射嚟射去，最後無結論

上斜夠唔夠力先

好似會衰無牌駕駛
但運吉署又唔會發牌俾你
所以香港玩科技嘢都係等收皮
雖然大西北大把人...

試過買普通滑板車代步
但係香港啲路唔平
咁㗎車又唔係充氣轆
dun吓dun吓咁
每次踩完手腳都痹痹哋
宜家已經好耐無踩

睇啲圖呢個好似都係硬膠轆

真係想代步嘅$200買部二手單車算喇
踩兩個月都回到本
就算俾人偷咗都無所謂

去邊買到200二手單車